見到杏花邨先知依家d公屋撚咁有錢

又林寶又benz
房屋處應該開始查鳩佢地..

班公屋富戶今次仆街了..

杏花邨唔係私樓咩

真假難分

柒少陣喇

佢地有交雙倍租㗎

難分真與假～ 人面多險詐

高質post

又一村班公屋撚都好有錢

咁快報警做乜
炒多陣車先啦

住公屋揸林寶

樓主仲唔快d舉報佢地

仲有美孚新邨，樓主快D去房署報串啦！